香港電腦代理都係垃圾

香港電腦代理真係好垃圾，勁多新產品都唔引進，NVIDIA RTX 2080Ti，鄰近兩個地區已經可以係網上官方預訂，香港仲要落腦場book，可能仲係水貨 。ram又係一樣，好多新品都冇，
好似GALAX 呢個牌子，鄰近地區有隻 HOF 8GB DDR4 4000嘅賣，香港就得隻DDR4 3200

成個電腦行業遲早俾班垃圾代理玩死

買乜鬼galax呀

Galax HOF 8GB DDR4 4000 使用三星B-die顆粒，用料一啲都唔差，仲有信仰RGB燈，幾多條高頻內存可以做到，識唔識嘢架

內存？你老母 死返上去慢慢買

你老母冇嘢呀 ，你就死返上去，我叫上去。

樓豬都on9嘅
galax ram本身已經係冷門野
仲要入條4000Mhz 少貨之餘又賺唔到錢
同埋4000Mhz 肯定高CL 又未必行到 勁係邊?

其實你要問 可能都有得買 不過可能要等一個月囉
galax 係felton代理 你想買嘅 咪走去問下有冇貨囉

上得4000Mhz 咁高Mhz嘅記憶體一定上Z主板架啦。Z主板點會上唔到。高Mhz對提高game 嘅FPS有幫助lor
同埋呢個只係講個例子出嚟，講香港代理入貨速度慢過出面世界幾條街。

Z板就可以上到4000MHz
樓主肯定係超頻高手
不如分享下超內存心得
4000MHz cl 19-25-25-45
你駛唔駛計返快幾多啊？

係主板setting Extreme Tweaker - overclocking Presets -Ai overclock tuner- XMP -memory frequency-save -reboot。咁就超到記憶體“內存”啦。
3DMARK
2400Mhz-9229
4000Mhz-9422
同埋我再講一次，呢個只係例子。重點係講香港代理入貨速度慢過出面世界幾條街
明未

老世 你俾得起錢空運嘅話 幾快都得啦
架係船運嚟香港啊 你想有幾快啊？

死蝗蟲唔係死返上去唔通係叫上去旅行呀

買都唔撚買Galax啦
比得起錢買都買Trident Z RGB啦
同樣DDR4-4000人地G.Skill衰極果對都CL18-19-19-39，貴少少果對直頭CL17-17-17-37
你條濕鳩HOF 4000 CL19-25-25-45買黎獻世咩

貴咁多玩game fps只係快2,3格, 但個價分分鐘貴成倍, 推d錢去玩貴u好過啦

Galax總部係香港

唔識用集運?

自爆大陸仔之後發惡

你不如話香港買Ram貴啲仲實際

成班on9仔係未有讀寫障礙，呢個post擺明係屌撚啲垃圾代理入貨慢，入貨唔齊。galax只係其中一個例子，成班on9仔就攞住呢個例子嚟批鬥。 你地班on9仔繼續圍爐取暖啦

唔係個個都打機既，有啲人係會純粹買勁野
我都唔打機嫁，不過都8700k+Trident Z RGB 4133

btw樓主拎Galax啲濕鳩野做例子我覺得唔係幾啱
都無人買既野返黎做乜？ 要咪by order囉
以我所知G.Skill就平到貴都有價同訂到

4000 19 25 45 真係世界級 計返3000c14仲快過佢
買得高頻ram就唔會慳果少少玩高cl值
做乜要買4000咁on9

比淨係睇Hz既傻閪買啱晒

支那狗